［集思廣益］半夜三間樓上冷氣機瘋狂滴水

聽住啲水一滴一滴咁敲打冷氣機個鐵皮外殻啲啲㗳㗳咁，瞓唔到，可以點做？

布

有諗過，驚濕咗水有重量如果跌落街會傷到人

屌 我樓上唔知邊層又係咁 同管理處投訴左2個星期都係晚晚滴

巴打點捱到兩個星期